阿里巴巴今日收市升穿218蚊，老衲永遠離開連登

走完又返

納狗離開連登先定689 公佈外國勢力證據先

你老母出殯先

已short call 218 多謝

又係你啊

9988 升穿218蚊同 衲dee永遠離開連登一樣
都係得啖笑

拜拜

收市：218

全盛時期嘅老衲一個月可離開幾多次連登？

冇升穿

玩留

勁 啱啱好無升穿

離開幾多秒

衲dee 有咁多隻支那股

lm 聽日一開市即掉

入多張short call，掂了

屌你 我put撚左啊

呢條撚樣好煩

日撚日開埋啲膠post
去拎存在感